消息：威院初步確診無外遊病人丈夫亦初步確診

Source: 支那01

本港新冠肺炎疫情反覆，昨天新增3宗輸入個案，令累計個案增至1,083宗，同時或增一宗懷疑本地感染個案。消息指，一名34歲女病人昨晚（30日）初步對新冠病毒檢測呈陽性，她昨天被送往沙田威爾斯親王醫院深切治療部留醫，病情危殆，需用呼吸機維生。由於她近期沒有外遊紀錄，如最終確診，或成本地感染個案，令連續16日零本地感染「斷纜」。

這名女病人是否確診將對本港未來防疫政策十分關鍵，料今天下午衞生防護中心將會召開記者會交代事件。

永續限聚.令

0 > 1
+無限%
大爆發

兩公婆最近有冇收過淘寶寄來港貨物呀？

港共：永續限聚令

藍絲 仲搞 經濟差 無工返 喇

起手就危殆，應該本身都出咗病徵一段時間先去睇醫生

唔好話我衰，可能係某些組織每隔兩星期播一次毒，咁某些政策就會永續

永續限聚令 輕鬆禁曬所有政治集會

64>71

快d全港大爆發
反正又制裁又國安法
人生都冇意義

應該有飲過東江水

似係老公去叫雞...

咁得意既 合埋其他新聞睇先知
34歲妻 56歲丈夫

支那藍絲機會好大

郭富城同佢老婆

公屋，34歲妻56歲夫，睇下妻有冇去大陸番黎喎

應該大陸女人
個老公大佢咁多

兩宗而已，何足掛齒
街照出，k照唱

攬炒囉

到時全部染上武漢肺炎死清光最開心

【威記確診女疑似新移民 與丈夫報稱地址不一】

本港再現新型冠狀病毒肺炎（下稱：武漢肺炎）個案，據蘋果日報是日報導，早前威爾斯親王醫院一名34歲女子及其56歲丈夫已被確診。根據本記調查所得，兩名患者雖為夫妻關係，但報稱地址不同。